{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438693408/gumi-on-gumi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175157414&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316276081&selectedRatePlan=385738277&expediaPropertyId=76177919&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 온"
    },
    "text": "亀尾遠平洞温 (구미 원평동 온)\n亀尾遠平洞オンは、亀尾を訪れる旅行者に最適な宿泊場所です。 ここでは、快適な宿泊のためにWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 17個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンは何を提供していますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンは、快適な宿泊のためにWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンは17個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンのチェックイン時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンへの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンへの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は、宿泊施設に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンのチェックイン方法はどうなっていますか？",
            "answer": "予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンの駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "亀尾遠平洞オンでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞オンでは喫煙ができる場所はありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞オンには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 516
    }
}